正當大家鬆懈嘅時候，你有無發覺⋯

自由行返嚟喇
過咗兩個月搭車聽唔到普通話嘅美好生涯
惡夢開始繼續

不如就將計就計
文宣文宣文宣
輸出革命
做得幾多得幾多

其實兩個月前我已經問過福田口岸渣75綠van同B1嘅司機，佢地話過關搭車人數早就回復正常，繼續去元朗新田走私。

只係你地自己感覺良好
唔知個世界發生咩事